最尾都係放埋Tesla了

諗住實力股可以SH，原來唔係咁的

依家睇緊619契媽位
破埋嘅話就仆街了

專家講唔企穩$700會睇4字

信專家就食得屎啦

Ching 孖左？

沒，但係中過上年9月橫盤兩個月，由$500跌到$4頭，就唔係SH咁簡單了，試過嘅師兄會明白

未拆估之前買左，佔我個倉10%，未走過

咁你SH派，好忍耐力，底你贏

買唔多就可以SH, 唔好買個銀碼影响你情緒

啱，但我都半倉，真心驚的。試過小倉就但最終都會變全倉，唔夠定力

專家食屎啦
專家話買a 股呀

打散少少. 有穩定回報就慢慢儲子彈

投機一二年要上岸另計

謝謝指導，會搵位買返，想確定這次是災定回先

多謝你放咗

多謝你 我尋晚接曬你d貨

企穩左 準備上1000

TSLA竟然係實力股

專家

咩鳩支持位真係好好笑，前頂又係支持位，MA又係支持位，BB都係支持位，黃金比例又可以係，隨手畫都畫到出嚟

Ching你走先，我幫你頂住

100股均價750都未撚驚啦
仲要5百幾手震住加倉

845 here, 跌到100都唔會放